人越大越難開心，買乜都唔會開心

好掛住以前細個 9歲, 10歲買件 50蚊玩具就開心咗成幾日。呢個世界有冇啲野買完係會開心幾日 ?

覃歡喜，尋歡喜，歡喜難尋

樓主好有錢？

佢老豆姓李
想知再講

佢陽痿

我去睇風景就好開心

你 ADHD 呀摸西

LWC

姓李嗰個係樓豬嘅便宜老豆
其實佢血緣上嘅老豆係姓曾

迷離仔仔😱

Btw最近買左部mac 好撚開心

姓Law定lee

買部iPhone x 冇感覺

咩係 WC

唔好講，我係迷離常仔 有住迷離三代嘅血脈

wxx chxx

冇人想知呀
咪撚講牙柒頭

用錢買更多買就會開心

三代迷離誕生了
技能：精通所有beat，號稱「damn bitch之神」

ching汁番d腸味